[勁瀟灑自在人生]五月五日田草十一場賽日討論區I

頭場開跑時間係12:30

lm

留名

耐冇比水算係咁
今日小勝...

lm
屌你蝗俊

4/5仲要整多七場轉播賽,賭到荷包乾塘都似

唔賭轉播咪得

為肥鬼歡呼, 連續第三次夜賽贏馬, 雖然今次唔夠上兩次恐怖但至少今次唔少人捉到

補充,你地可以有印象:上年日本盃第7果隻笑臉迎人

對杜美爾又愛又恨
比佢殺低年年旺 尾場又神級發揮贏有備而來

收咗條六環彩 差R4唔中 屌你老母

前排可哥
呢輪龜頭照住牙晉星期日俾4隻佢

相反師傅。。。做乜9啫，做乜撚野師傅啫。。

四班馬擺尾場?

以為自己眼花

幾隻等落班既
俾佢有返幾錢蚊責下袋

扎西真係跑皇太后盃

蝕17磅

舊年隻化學撚樣都係自費黎跑
不過人地卡塔爾大把錢

4班擺尾場

唔係日本馬遠征會有subsidy咩

定係淨係得中央啲馬有

原來隻知道必勝畀雷狗搶咗

係咪第一次

仲諗住佢齋報唔跑，跑3班2000
點知係退出3班2000
丁仔諗乜

銀紙 12檔133 部能

多利得

拜耶爾土耳其係咪就絕後

賴仔冇馬騎 真係唔撈

留名睇精彩千里殺低佢，到時牙街搵lone捐

上場輸好遠喎

後 新 聞 ： 杜 美 爾 首 戰 即 起 孖

【 本 報 訊 】 南 非 騎 師 杜 美 爾 昨 晚 在 港 首 次 上 陣 即 旗 開 得 勝 ， 憑 同 鄉 練 馬 師 苗 禮 德 提 供 的 「 騰 龍 駒 」 及 「 有 備 而 來 」 贏 馬 起 孖 ， 成 為 繼 利 敬 國 後 ， 另 一 位 在 港 首 戰 即 開 齋 的 南 非 騎 師 。
記 者 ： 吳 文 輝 、 陳 嘉 甜

現 年 3 2 歲 ， 從 騎 累 積 近 1 , 0 0 0 場 頭 馬 的 南 非 名 將 杜 美 爾 ， 昨 晚 只 得 三 匹 座 騎 ， 全 部 來 自 同 鄉 練 馬 師 苗 禮 德 。 第 五 場 三 班 1 2 0 0 米 「 騰 龍 駒 」 ， 上 仗 在 苗 禮 德 的 徒 弟 黃 俊 胯 下 無 表 現 ， 昨 晚 苗 禮 德 將 此 駒 交 由 杜 美 爾 策 騎 即 發 揮 出 馬 匹 應 有 水 準 贏 馬 。

杜 美 爾 說 ： 「 聽 說 許 多 人 話 快 活 谷 馬 場 很 難 跑 ， 因 為 彎 急 直 路 短 ， 而 我 在 世 界 各 地 多 個 馬 場 曾 經 上 陣 ， 因 此 對 於 初 跑 快 活 谷 馬 場 只 抱 平 常 心 。 今 場 『 騰 龍 駒 』 出 閘 順 利 ， 早 段 留 放 舒 適 ， 可 以 短 距 離 擊 敗 對 手 非 常 好 彩 。 所 有 功 勞 是 練 馬 師 苗 禮 德 ， 因 此 感 謝 苗 禮 德 的 支 持 。 」

至 於 杜 美 爾 另 一 場 頭 馬 「 有 備 而 來 」 ， 上 仗 田 泰 安 胯 下 於 同 程 谷 草 一 哩 跑 第 四 ， 賽 後 竟 被 評 磅 員 加 了 一 分 ， 昨 晚 因 田 泰 安 停 賽 ， 適 逢 杜 美 爾 在 港 首 戰 ， 苗 禮 德 順 道 交 埋 給 同 鄉 搏 殺 ， 結 果 此 駒 與 「 活 力 名 駒 」 及 「 盈 嘉 輝 」 鬥 至 並 排 過 終 點 ， 影 相 險 勝 短 馬 頭 位 。 （ 昨 日 各 場 賽 後 報 告 重 點 明 刊 登 ）

咩事 ？

無跟一排

一 人 一 句 ： 蘇 保 羅 獎 金 達 標 畢 業

馬 會 規 定 於 從 化 開 倉 的 練 馬 師 成 績 達 標 為 1 8 W ， 或 贏 到 1 6 、 1 7 W 及 獎 金 達 2 , 2 5 0 萬 元 都 算 及 格 。 蘇 保 羅 有 份 在 從 化 開 倉 ， 他 昨 晚 憑 「 天 皇 巨 星 」 贏 出 馬 房 今 季 第 1 7 W ， 連 此 場 頭 馬 獎 金 3 9 萬 ， 馬 房 今 季 累 積 獎 金 2 , 2 6 6 萬 元 ， 已 達 標 畢 業 。 蘇 保 羅 說 ： 「 旗 下 質 新 馬 陸 續 登 場 ， 預 計 可 以 取 得 更 多 頭 馬 。 」

俾倒屎逼害

講左禮拜日點都唔騎

皇太后盃=二班二千四

咁之後呢

凱旋星光輸夠未 今次執內檔啦

獸醫於賽後立即檢查「全才」，並無發現任何明顯異常之處。小組將於五月五日星期日沙田賽事開跑前就「全才」令人失望的表現向潘頓作出查詢。

睇死垃圾小組都係得個問字

問乜撚
都話佢搏內欄上個陣一野比人攝左個位
重睇replay啦

禮拜日d馬好垃圾

典解喜蓮騏星會俾柒俊

田雞停賽沒人用

擺係三T尾關, 有古怪

四班擺尾場,比較少咁做

佳騰狗輕鬆贏啦

喜蓮騏星贏

喜蓮彩星又係皇天
上場都唔知佢跑咩

等陣又留後跑就好笑

興惑就死都要搶前 佢就死都要留後

細告究竟諗咩

彩>騏

巴黎太監>南澳太監

好好瑪支持下何妖

淒涼佬跑馬哲學 執輸行頭慘過敗家

跑當「小米周」其後向內斜跑時，「快利寶」向內斜跑橫越「芙蓉莊」的跑線，「芙蓉莊」因而大力勒避。在史卓豐否認不小心策騎的指控及作出進一步陳述後，小組沒有繼續對其作出不小心策騎的指控。小組之所以選擇不繼續作出不小心策騎的指控，是因為小組未能充分確定，在史卓豐決定將坐騎向內移入避開「小米周」的後蹄時，「芙蓉莊」是否已推進至「快利寶」的後蹄內側競跑。由於小組對於「芙蓉莊」此時是否推進足夠至「快利寶」的後蹄內側競跑存有疑問，因此除了告誡史卓豐，在類似情況下轉換跑線時必須小心外，並不採取進一步行動。

蝗天擊殺否認不小心策騎就唔繼續追究

大師兄否認未盡力騎就照罰

呢個年代仲有種族歧視

原來下個禮拜三跑夜泥

DI有三班突五分二千唔跑走去玩泥沙

今年開始地方馬遠征NRA都俾補貼

係咪想變金秋

好好瑪

藍天堡馬 雪茄佬

藍天兵馬 寶驫有盈退哂
輸死超多人

奶仔唔撈了

藍天兵馬呢隻閪馬呃咗幾多賭仔錢
四班落到五班 場場都慢閘拉士追返上嚟4455引人下場跟
最尾一場唔慢閘就跟前 拉士一滴都冇

大清
倒屎我屌你老母

大師兄

屌曬你地老婆同個女 馬會董事

其實都45歲 退休都好既
不過唔等到季尾 睇黎真係心灰

戴圖理真係俾狗會一獲打沉, 屌你老母狗會班狗倒屎

倒屎真心onlun99

本身支持唔多 早啲退預備做練馬佬都好嘅

算啦 上次返谷草跑千二一步都冇 用晒㗎啦

雖然我都好想佢沙田贏返場

藍天堡馬轉咩馬房都冇用啦

馬會都冇高班泥地賽程

你傻架 得罪董事反哂面仲想係馬界立足？

話晒都騎咗廿幾年 唔係呢啲面都唔俾呀嘛倒屎

星期日易到就咁睇應該中7場qpq

到時出

比面就唔會老屈佢啦 隻羸馬神器騎到一絕先有p
你睇下其他跑法會唔會有p
個小組都cls
有人話陰謀論 佢燒死左隻勁得手
勁得手 換場唔放 22倍 炒人兩個馬位
可能果場有人重注失敗嬲豬

其實都唔明得罪左啲乜
好似純粹係馬會自己唔鍾意賴仔

華將係咁架啦

唉

琴晚中左君子承諾

果場雷鳩真係搞到人

航狗比左安家費未？

二千堅尼已經排咗位了，外圍大熱門係岳伯仁嘅Magna Grecia 同 Ten Sovereigns.

將賴仔改成華將

肥鬼仆街死

連續五個禮拜海外賽事
連埋夜馬
由今個禮拜星期六開始去到六月二
三十日有十四日有馬跑

賴維銘自15年十月中，策「金珀龍華」於閘廂測試受傷，摔這一跤除造成極大痛楚，本來座騎已不多，事業也蒙上濃密陰霾，幾經奮力頑抗初現曙光，今年四月中復出，苦戰兩個月終以「財神」取得久違勝利，上周三再有58倍「競駿時代」突圍而出，步入凱旋門一臉木納，咧嘴而笑仍帶牽強，正當自以為看透，作進一步探討，原來內心充滿陽光，如何燦爛？且聽他娓娓道來。
賴：賴維銘 何：何某
何：歷盡十多個月休戰期，捲土重來還再嚐勝果，我對你的堅毅致敬，態度上十分值得學習。
賴：主要是「永不言棄」四個字，儘管有陣子想過退休，但一笑而過，現階段結束馳騁生涯，真不知可做甚麼；我今年底才屆四十四歲，與當打一群相比像個中坑，與老人家相比又算後生，環顧世界，很多我這般年紀仍在打拚，想到這個，更覺得需要振作。
何：這股原動力真不可小覤。
賴：我討厭打工，馬圈其他崗位又沒想過，只有繼續策騎。
何：你自少加入馬會學員訓練班，怎知打工討厭呢？
賴：求學時當過暑期工，中三畢業後在五金廠做過打磨，才再投身馬會，咪當我冇社會經驗喎！
何：馬圈就像磨床，你也經千錘百鍊，又何止五金打磨。
賴：「金珀龍華」這回便夠折騰，受傷當日送院治理後雖休養多時，可是右足傷勢比預期嚴重，除肌肉不適，膝蓋亦驗出骨裂，進行手術後兩個月，基本上絕大部份時間都躺在床上，莫說到馬場見見同事，就算想落地仍有一定困難，再過一星期可着地，仍需要柺杖參扶，不過我為人樂觀，相信明天會更好，也絕無想過就此掛靴。
何：當日事發經過，肯定極之惡劣。
賴：一切都記憶猶新，那朝「金珀龍華」考閘，未幾大發脾氣，我在鞍上一起倒地，卻被牠壓住右足，痛得分不清哪裡受傷，經醫生檢驗後，才確定是半月板(按：半月板是大腿骨和小腿脛骨之間的兩塊軟墊，對膝關節起穩定和緩衝減震作用)撕裂，難以期望及早痊癒，於接受手術後，該處以三顆鏍絲永久穩固傷勢，一生都不會再取出，那時候我終明白箇中嚴重性，醫生還指出如今醫學昌明，尚且沒有痊癒捷徑，如果事發於廿年前，這一回恐怕已造成永久傷殘，也因此除了專心休養，已再無他法。
何：既重跨馬背差不多半年，現在情況如何？
賴：目前我仍接受鍛鍊，感覺上右足發力已打了折扣，反正要急也急不來，別無選擇只好私下操練，做得幾多得幾多。
何：記得15年一月中，你策姚廐「實在威」不慎弄傷左膝，休養三個月後重新披甲，苦候一個月終以「金珀龍華」贏馬，至十月初憑「創意寶」打開勝門，未幾卻因此駒受傷，巧合得有點無奈。
賴：很感恩，復出一直有不少練馬師支持。
何：大部份時間你僅小貓三兩，怎稱得上支持？
賴：我出道廿四年，維持觀點，自己人很關照自己人，除非馬主左右。
何：此話怎說？
賴：我認為如本土練馬師有主導權，十居其十樂於支持本土騎師，但外國月亮特別圓太根深柢固，才愛莫能助，練馬師要尊重馬主意見，我明白也接受。
何：冷眼旁觀，最可惜是華將一但接近，便被橫刀奪愛！
賴：冇得好講，各界別都是弱肉強食，同是老外，老一奪老二，老二奪老三，何況我？
何：當機會被掠，總不會無動於衷吧！
賴：從第一天上陣已不斷領略，習以為常了！但不能完全怪罪人家，我不喜歡巧取豪奪，不是我的，怎都不是我的。
何：傳說中性格決定命運。
賴：最難忘是03年夥拍「自家飛」贏一級賽經典一哩，但至今仍不知已故愛倫先生為何看上我。
何：食幾多着幾多整定，但怎算你與蘇偉賢都不似特別有淵源，「財神」、「競駿時代」卻出自其中。
賴：我都不知，於受傷前後，其實最支持是鄭俊偉。....44
何：印象中你復課後，Chris蘇給你「雄獅寶貝」、「夢幻仙子」等踱步，撇開上陣，倒是精神上支持。
賴：要數的話，鄭俊偉給我更多，但這不必再算，師父吳定強更不得不提。
何：吳定強剛剛退休，今天你還營營役役，估計百般滋味在心頭。
賴：很難說！打從第一天跟吳定強，到此際仍亦師亦友，就如問我與鄭俊偉、蘇偉賢關係及支持度若干，坦白說從沒想過，男人老狗，大家都非十八廿二，根本唔駛講嘢！
何：面對現實，現在發展有甚麼困難？
賴：困難從來都有，亦有源於本身，我面皮薄，不懂去爭也不擅應酬，只懂有馬跑全力以赴，如果馬主不支持，一切都只是徒然，但我沒怨，每人都可自由選擇。
何：聽來有點氣餒........
賴：沒氣餒！我很清楚遊戲規則，遇上甚麼，心境永遠都很開朗，就如當年仍是見習騎師，不甘每天遵守困在宿舍，會逃學；不准駕車，我偏偏驅車，監管我們的南非籍受薪董事余立民，召了我父母見面，但沒革除，反之循循善誘，我才可留到今天。
何：很多師兄弟卻對他恨之入骨。
賴：余立民很嚴格，非每人都接受，他倒很疼我。
何：只可說人夾人緣。
賴：對！任何支持我的，都要衷心感謝，不獲支持，很大程度是自己問題，也自己知自己事，莫道當年「自家飛」，可以肯定未來機會不再，大賽怎樣輪到我？沒太多人支持，亦很正常，但當贏馬，欄邊人們揮 手，至今仍然享受。
何：人生匆匆，享受便好。
賴：謝謝！任何時刻，我都會盡己所能！

大師兄上年既訪問

如果佢想入馬房做野，馬會一旦blacklist係咪都會幾麻煩？

徐君禮都可以返去做騎馬人 又未至咁悲觀掛

放心 一定過得好過你同我

希望係咁

[御用海兵登山名勝] 五月四日英國二千堅尼大賽日討論區

原來潘蘇通拎埋日本馬主牌

究竟「美麗傳承」是否遠征6月2日的日本安田紀念賽1600米一級賽，火併當時得令的日本三冠馬后「杏目」？備受世界各地馬圈關注，「美麗」系馬掌舵人莎莎老闆郭少明，曾透露未有定案，主要是由於馬匹飼料安排的問題。到了這天(3日)，練馬師大摩再被傳媒追問有沒有「美麗傳承」的最新消息時，他透露說：「目前馬主和我都是仍然在考慮中，最遲會在下周一(6日)有決定。『美麗傳承』跑完冠軍一哩賽後已復課操了幾天，目前牠的健康狀態俱良好。」

據知大摩曾向日本中央競馬會提出一些要求，例如想「美麗傳承」飲用在香港自家帶去日本出賽時的清水，以及自家飼料等，但對方未必能夠完全答應，所以遲遲未落實遠征的決定。

彈出彈入最後係咪嫌煩唔遠征

咁講真,老千上年去寶塚個磅佢地真係想自帶糧水都正常

其實有得威、牛精福星、精英大師、極奇妙個啲係咪都面對同樣情況？

去十三少個度r工開啦

糧草的確都係食日本既
Between香港國際賽如果海外馬想用自帶糧草,馬會係俾的
體重的話安田好多都跌十幾,不過跌成27kg就真係第一次

反而短途馬錦標果班好多唔跌甚至升,可能同季初有關

唔知今年港澳盃澳門馬會唔會包辦四重彩(後面數上嚟)呢

阿方索仲未退 幾年前已經跑緊港澳盃

幾乎年年都係包尾四重彩

舊年嗰兩隻入彎已經要俾

對上有匹最冷既爆料贏過

阿方索好似有年差啲贏

今年港隊算強陣啦 上年嗰啲好似幾水下

安國倫

笑住面對都好

唉 佢隻手郁唔郁得

布文唔騎

休息啫

想起淪落人套戲

邊位巴打改

要幾無腦先寫得出

造馬記錄點會得一隻

好心美麗條仆街俾返一千幾百萬人哋安家啦

下半身確定癱哂 冇得醫？

春花秋月輸過比十英鎊

會長之星都輸過比佢

調返轉諗佢只係贏緊呢兩隻

勁哥兒首飾大聖退出

Listed race難道真係好高

難度

新片
4分幾鐘O仔果句剪到勁完美

[御用海兵登山名勝] 五月四日英國二千堅尼大賽日討論區

今晚嘅post

方蛇真係追左醒目再臨寶尾

佢有邊隻寶尾會唔追

【棄日抖暑】「美麗傳承」勝出冠軍一哩賽後，幕後經過一星期的商量後，終於在今午決定擱置遠征日本安田紀念賽的計劃，並將抖暑為下季的來臨準備。

以下是郭氏家族向傳媒發出的訊息：

大家好，多謝您們一直以來對「美麗傳承」的擁護及支持，並關心牠稍後會否遠征日本，角逐安田紀念賽，經過連日來與練馬師的周詳商議，最終認為讓牠留港是最合適及妥善的安排，希望牠繼續在充份的休息及適當的訓練下，日後能不負眾望，在各項賽事中，繼續勇奪殊榮！

希望「美麗傳承」日後仍能繼續得到大家的厚愛！

「美麗傳承」馬主郭浩泉及美麗系列團隊 謹啟

食屎啦

牙潘一定好失望
估計而家開始R告仔果邊叫佢放時時去寶塚

垃圾

打飛機馬王

留係香港屈機
證明馬主利益行先 都無話錯既

jaga #ki

腎仔無講安田 I am coming累事

決定要反哂成個美麗系

縮沙 垃撚圾 做地頭蟲

估到莎莎班度縮鬼啦
搵咁多錢都仲係咁貪錢
係香港屈多年獎金
殘哂先遠征啦一定

聽日有美麗系出,會唔會有人去現場屌/噓佢地

拎banner入去

傳承出年應該都開始退步

還我機票錢！

屌佢老母之前又講到好想去，又報埋名，令馬迷有合理期望會去跑，買哂機票訂哂酒店先唔去，應該要賠償馬迷！

咀咒美麗系從此隻隻跑第六，唔單止無頭馬，連獎金都無！

明明本身成個家族都咁有錢都要屈獎金
出去跑贏起碼過多十幾年都有人講係馬王
宜家只會比人鬧到退役

垃圾！姓郭既正廢柴，冇撚用

後生仔想出去闖
老野就呢樣嗰樣

死廢老笠水垃圾

照飛過去賭安田

幾時同告仔傾時時去寶塚

其實都估到

咁星洲同川河似會去

川河方仔話新加坡批咗可以跑

睇下會唔會轉跑安田

贏左搶番個馬王番黎

川河接受左新加坡邀請了,當然佢想U turn都冇話唔得既

川河已經講明去新加坡衛冕
星洲利多仲未知去唔去 不過幕後係坡佬

美麗咁驚輸 點解唔去星洲跑

破紀錄做馬王都冇用啦地頭蟲

我本身都諗住去睇
但見佢彈出彈入遲遲唔決定都係睇定d先
巴打唔好彩

好彩我上年去叫有隻西車比我打氣
今年去可能乜都冇

一早估撚到
留係香港晨操有成千萬一場

因為份工請假有啲麻煩，本身諗五晚收工飛，星期日睇完返/星期一返。
最初機票2500，等佢報完名贏埋上星期個場，我三日前買已經要3200。
屌佢唔跑就上星期好講啦。

香港今季都冇哂賽程啦
之前又講到隻馬好想跑

最撚慘都係大摩 臨退休都冇得係出國再威多次

早d休息，10月先返出黎

其實好同意馬王唔只代表自己 仲代表香港
既然香港贏到無野好贏 狀態又fit
點解唔遠征 為港爭光 事前又講到好想去咁 結果淆底

有睇過d報導話同日本嗰邊就糧草問題傾唔掂，冇得用番自家野，咁就博唔過了

聽日入馬場拎張收據比郭生 佢應該會比你claim番錢

真係好仆街 彈出彈入

好想睇傳承贏安田

由杜拜講到去日本都唔去,on9

擺明係條老野驚死

天滅廢老啦屌

無計 佢係米飯班主 大摩同細仔想去都要睇佢頭

其實老郭生自己唔想去 但係又無一個好理由 結果搞到好似彈出彈入咁

觀點與角度 作為馬主一定唔撚去

馬主以自己利益最大考慮，就一定唔會去。

垃圾郭家

刷又刷唔到精英大師17連勝
刷個獎金有撚用咩

鬼唔望你美麗傳承下年即彎呀屌你老母

咁驚輸就即刻退役啦垃圾

下年都7歲喇
唔彎都老
揸多幾次奬金收皮喇
挑地頭蟲馬王

隻馬當銳果時唔出等幾時出
將來比你擁有幾多隻馬王都冇撚用
永遠係香港打飛機
驚三驚四唔好做馬主啦 溫室小馬美麗傳承
試都唔試

咁計好好瑪黎緊贏左G3就可以出去跑了,話哂雄馬仲係杜拜千禧父系(阿爸16年仲去左日本配種)

乜淨傳承呀？
係美麗系隻隻以後都跑第六，一蚊獎金都無！

一早估到

都話左佢老豆怕遠征，一早批死佢

狗會應該要加個遠征獎勵計劃

沙田馬王

做得馬主錢大把
美麗系馬主會冇錢
不過有錢人都係要屈獎金
去外地跑未必贏到，很大可能又會跑唔返水準
留係香港冇對手屈獎爽呀
正垃圾嚟

希望美麗傳承健健康康，不過下季老退係咁輸畀其他馬，咁就perfect

我驚下年一哩賽 得幾隻報跑咋肉酸到咩咁

最仆街係佢呢種做沙田王既感覺，迫鳩其他一哩馬遠征，損人利己精英大師做完沙田王都識遠征日本啦

仲要佢個家族，唔會恨你獎金
除非馬會罰隻馬唔準再報本地賽事

屌你扎西都有8倍
笑死人咩

反而佳騰駒9倍

蝕咁鳩多磅都咁熱
廢老唔係當佢係創世紀啊

如果真係變化地 我寧願要彩星

可能其他馬見佢唔去反而就去

太監似乎得阿般撚得掂
上次皇天又內閃

郭生好撚醒，唔去外國跑，一定攞多兩年獎金

好撚失望 真心希望隻馬健健康康，過埋下半世
但郭家唔應該再有隻咁嘅好馬 喺到衷心向郭老坑講句 屌你老母淆底 隻馬當銳想跑你叫佢休息 食撚屎啦

其實點解唔出去跑啲人要咁大反應
其實出去跑完灣左既例子好多
點解要出去博？ 真係跑灣左可能無左幾千萬嫁喎
賭幾多次美麗傳承w先係番度
同埋一定要去人地個場贏人先叫勁既咩
咁香港場1600 G1啲外隊馬可以黎嫁嘛

係香港要贏既都贏哂 今年仲要top form反而唔去
唔明佢果家人點諗 隻馬一日唔遠征 個地位都同精英大師 牛精福星 爪皇凌雨 靚蝦王爭一大截
係到刷獎金紀錄都冇意思 想挑戰精英大師個連捷紀錄起碼都要fit多兩年 但香港一哩一定有堆後浪上黎 維持得到都未必夠人跑

人地日本都肯派龍王黎香港啦 點解要淆成咁

廢佬馬主真係好肉酸, 簡直係香港之恥, 同佢檔野一尻樣淨係識賺大陸人錢, 都係錢行頭

你試下安田奬金加碼到五千萬港紙吖, 肯定即刻仆倒去

首先 一定唔關錢事 錢又唔係冇
你唔出去同人跑 係你淆底怕輸 同人黎唔黎香港跑 係兩件事黎

有無人玩今晚s1

真係驚輸
收皮啦莎莎郭

係啦
國枝榮同杏目個馬主團體肯撚定係ON9架啦
走去杜拜跑 灣左點算

利申：其實我唔熟外國賽事
安田其實係咪好有代表性既賽事？
贏左先係馬王？

咁又唔好 隻馬無辜

咁又唔係
本身都係日本同香港圍威喂
不過人地一黎留左隻新一哩希望 + 杏目放風會跑
你就淆底唔去同人地最勁果隻鍊

我覺得係錢喎
有錢佬有幾多錢都係會貪
出到去跑輸又唔會無面,返黎之後彎左全港馬迷都唔會笑唔會屌
同埋唔該呢d馬跑完就收埋,咪撚幫佢搞埋d歡送儀式,佢地唔配

不過唔去真係可惜既
馬王對馬王真係好興奮

你下年想挑人地機都唔會理你啦 講明今年唔跑凱旋門留返下年

成個馬壇都想佢去 大麼 潘頓都講到出聲，係個馬主驚青姐
難得有隻馬王當打 大家都想證明香港賽馬既水準

日本去香港係想贏完配種
香港去日本贏完就得個杯馬主想淆都無辦法

btw, 杏目好似都未報名，只係話過會考慮安田。有無熟日本馬巴打check到佢報左名未？

宜家唯一心願係有得睇杏目，如果唔係我張機票就真係on99

唔出去跑好正常
六歲仔唔後生喇，今季跑左八場喇，機器都要休息啦
唔明有咩好屌

下季可能用完征做目標，本到唔跑咁多場都唔定

講真啦 日本果班講得出聲都一定跑埋 除非健康有事

一直都係馬主自己話跑先
唔係群眾迫佢去
宜家跑8場，跑埋安田都只係比上年多左一場，如果係跑唔到，三月點解女跑場G2呀？
上星期跑完都仲話去，所有期望都係馬主畀出黎，咁都唔屌得？

馬王可以話係代表緊成個香港賽馬既水準
兩地馬王對決 我諗外國馬迷都會好似我地睇育馬者盃咁 較定鬧鐘睇直播 諗起都好興奮 可惜

希望係啦，不過直覺杏目唔會縮落黎跑1600

其實話代表香港好on 9
馬又唔係香港出世，又唔係香港人訓練，只係馬主係香港人又香港跑就代表香港
真係馬會咁on9 先諗得出

On9。。。係邊個倉就代表邊度架啦。。。為反而反。。。

全世界都係咁啦 凈係屌香港 馬會？

其實近年好少頂級馬遠征最top個堆一線生級賽，本身香港獎金都夠高，唔需要山長水遠為獎金，又唔會配種
反而次一級堆馬係香港贏唔到就好鐘意遠征

邊個國家贏左會播國歌

JRA同香港狗會之前有合辦過亞洲一哩挑戰賽，兩關贏哂有額外獎金，雖然後尾廢除左但如果贏左安田，狗會點都唔介意嘔多舊錢比佢地啦

況且諗深一層，對上一次兩關制霸已經係牛精福星傳承如果贏哂，起碼威最少十年，代表性咪呢度囉

睇Danon premium都好既

屌柒郭老生唔洗怕醜啵

真心自己衰過兩次咪靠傳承反杯囉，竟然係去放棄避戰

般尼茅夫 10

錯po

我覺得郭生有情可原

好想睇杏目對美麗傳承

全世界都等你出去
結果全世界都見住香港馬王淆底

唔會話無既只不過我地有眼見到一個老人懦夫出現咁解姐

其實淒涼佬係咪可以諗下比時時跑寶塚搏一搏馬王？

贏左遮打盃先講，不過日本G1預報同香港一樣唔洗錢，報左先冇壞

不要再說了，我張機票

早兩個月都已經講過佢跑場G2就係想避開遠征，嗰時已睇死佢一定唔會跑安田，根本呢啲馬主只係一心想隻馬幫佢哋贏獎金，咩為港爭光名留青史佢哋根本唔在乎

依家連累積獎金都破埋，隻馬6歲大熟大勇，如果今次都唔把握機會跑安田，以後更加唔駛旨意佢哋會拜隻馬出去，大摩仲話出年想跑杜拜草地大賽，根本就鳩up

一句到尾，我話知佢拎幾多場G1，獎金累積破億都好，破埋精美大師連勝紀錄都好，莫講話精英大師牛精福星喇，我覺得佢呢隻地頭蟲嘅歷史地位連步步友都不如

大摩就不嬲都想遠征啦,不過老細話乜就係乜

得返一季找日本傳媒數，佢仲有邊隻有能力去跑下日本

一早都估到淆底唔敢去 都唔知一直扮想去做乜鳩

大摩潘狗都應該想去

搵鷹雄跑寶塚

點解我睇唔到波post?有冇開

可能我封左條友

大摩都收山啦 肯撚定想去
潘狗就想砌低人地既馬后證明自己

yes , 咁啱見蔣嘉琪 story tag 左佢，先知佢ig

有冇佢ig睇下

如果贏左就有得爭馬王woo

最好爭贏佢

話說小弟最近因為功課，所以拎馬會啲年報睇去搵野寫發現2012-2015香港馬遠征大成功年代，馬會係落足宣傳打哂丁話香港賽駒一流水平，但近年遠征炒粉就收哂聲

我諗馬會都想傳承遠征成功打破近年頹勢，順手幫馬王打個飛機捧到香港上天

可惜郭老先生一句唔遠征，馬會豈能不心痛

去到日本 完全感受到競馬既樂趣
一黎宣傳做得好 比人感覺係好輕鬆 二黎 大賽日氣氛真係好好
我諗港日大戰 應該想有靚位入場都唔係咁易 日本人好似會朝早排隊入場

出年7歲仲遠征條鐵咩
個廢老係最撚fit都唔敢出去
出年退落更加唔敢出啦

今朝肯塔基打吡大熱門兼第1衝線果隻被告到DQ(名次都冇)

上年去左睇打吡，真係正到癡線，十幾萬人，又禁左煙，睇得好舒服。
多女，囡囡著得好靚。另，佢地對騎師好尊重，可能我唔識聽日文啦，但跑輸左唔覺佢地會屌騎師。

本來今年都去睇打吡，因為郭家一直話跑安田我先遲一星期去。打吡我起碼可以睇另一匹龍王仔。郭家正仆街！

潘狗騎王咩事咁熱

巴打好慘
到時出個遊記分享下安田好冇

盡量！

本身我都睇緊機票酒店想去
笠水馬王唔去我都應該唔去了

舊年去睇日本盃
幾經辛苦攝到埋終點前面條欄度
見到李易達之眼輕鬆彈開神業嗰陣同隔離班日本仔一齊係咁叫李慕華

LU咩LU

頭場得8隻

勝

莫雷拉今日應該去馬了
隻隻隱藏實力馬
場場都有win機會

天文台又燈到狂風雷暴 變驟雨
下就應該直程好天

，

知道必勝1.1馬王飛
新馬上個一次贏硬?

雷神點會輸

其實呢啲飛數 真係唔抵博
隻馬都仲係生生地 一個慢閘 起禽就仆街

起禽照開閘

賢仔又無live

屌你，咁撚靜既

負評

起身了
1.1？
繼續訓了

莎拉去左邊

1.1

新馬賽1.1
雷拉返嚟之後閪到
我就唔信佢Win

今日咁多盃賽

丁冠豪係咪收撚左皮

想睇精彩千里一個屈尾十贏條街

閃電烈馬點睇

搏荷花福星wp仲抵

1.1 1.0咩玩法...
QPQ想搵佢做膽是咪不智

寶利有冇同路

3場精益大使又落班又轉倉
小心爆 鄭俊偉出轉倉馬幾有走勢

1.1仲好
買少隻

R1 知道必勝 / 春卷味麥樂雞
R1 知道必勝 / 朴智媛
R1 知道必勝 / 肥豬仔
R1 知道必勝 / 伏部半撞
R1 知道必勝 / 非洲海底椰
R1 知道必勝 / 金雪炫男朋友
R1 知道必勝 / 追命
R1 知道必勝 / 卞城公主鈺琪
R1 精彩千里 / 我唔賭錢

唔識 上次我搏隻超影追唔切結果

博d跑過好似好d

莎拉去撚左邊

167pq算

新馬賽等睇大摩爆不明物體

何妖

開始有雨

7 8單棍

12pq離奇地熱

孖寶飛龍

2號唔好買呀

買左2

閃電烈馬

抵搏又點
未跑過，好大機會流料黎
點都係8號 贏架啦
實力既野
始終冇得講
係你就係你

彪析

知道必勝會點輸

彪

行返嚟

精彩千里又係垃圾馬黎得600米

無燈

8號勁撚到 屌

跑咩

87 之後唔知

8.7.5

真係

5

屌那星 買撚左

8 7 5 3

四連冇拖3唔想做人

部能個第4搏哂命騎番黎

點解78QP仲低水過7P

Same

買8，7拖1，2 仆街無影

3點估到

隻2一步都無

兩隻最冷 加隻最熱

Cls

何妖!

大熱位置q幾時得撚翻1.3？

後過靈光八號返黎果堆馬會唔會太廢

知道必勝 馬鞭都唔使打

何妖7倍好分到暈

2號第4都無

臨尾幾分鐘隻7落好撚多喎

潘後面大賽 呢場真係

三重阿拉行頭 但5捱唔到第2 無咁好分

何妖又冷p

唔撚識賭 呃人既

Real

係馬會 個個廢老嗌8
我屌 有咩好嗌。。呢場

潘狗又無

屌你買左十蚊place 架 唔嗌一陣冇點算

5號位置 76
5-8位置q 66.5

刷綠字都唔得

1.1w

還我血汁錢…
信人好過信馬

1.1 1.0都嗌 有冇咁大壓力

信左咩

笑左

買5萬刷數據

閃電烈狗

財帥無p唔賭了

凱旋星光點都要信多次

知道必勝馬主d 女女 正到痴線

圖

何妖d 女你見唔見 好得

圖定老母

搵唔番啦 岩岩拉頭馬影左幾下 好撚正

部能大魔冇鬧翻咩

金獅落到5班

新杜狗…會唔會又嚟料

無圖你話我好j都得架啦

無圖你話你拉頭馬都得

天賦致寶 縮程賺級數？？

向前看仲有無

e隻出閘成日有問題 已經唔係上季巴度出閘咁爽個隻

法國次次講女都無圖

諗緊

貝蛇13檔 skrskr

岩岩小妹去左拉頭馬
一陣po og=3=

天賦致寶 凱旋星光 得賞

出過水中過次w 估唔到上次谷草都得

向前看 財帥 得賞 全外檔

屌你老母

R2買咩 想j數

咁呢三隻我情願要最輕果隻

呢隻有咩級數可言
何乎1600本身都係佢射程範圍

我都諗緊財帥

10號

133同115差太遠

鑲黃旗

上面講左 搏下冷 全日都亂局

贏左1800。。

依隻都諗緊

我就一係凱旋星光一係喜悅明駒
1 2兩隻就不了啦 贏都係咁講

#1都講咗跑12點半

金獅雷將

無人要夏禮腎?

凱旋星光 得賞 天賦致寶
求三位騎師關係

財帥上次千六都近過

如果落大雨<<肥鬼(皇圖)黎料了

得賞 馬房落班用大潘成績好 之前跑田草千六 隔離一齊番黎係兵貴神速 陽光等再出表現好 可以買W

咁佢都同樣贏過1650

盈進

唯一驚個磅數

冠軍騎師+冠軍練馬師
邊有得輸

屯門落大雨

Ip 都唔洗check

10號有d古怪，應該去盡

A1竟然係1 10

就10膽了

飛得

含淚買

又含

財帥博一博

當泥地買拖埋3

同路

係落雨呀！

易勝相吸 有無人要

落雨金獅會唔會醒返

J2飛財帥 要買了

何妖 求求妳

喜涗名駒

1-10 12

唔好搞事啦

落雨 向前看又有?

3 9 10 13

落雨利前？

Try try yellow flag

你千祈唔好買

全部大冧把要了

蘇保羅1Q返

11 12 13

10》12-13

邊個ching咁大注....

得怡德落雨有績

屌

9 12 1 13

鑲黃旗頂唔住...

on9 蔡頭做緊乜撚野

潘頓一冇 蔡頭就無

嘩, FIGHT BACK

財帥打劫

莫雷拉今日真係去馬

得隻1 屌咩

大小仆街

凱旋星光係唔係真係老了沒得放頭就死

叫左你唔好架啦

蔡頭撚鳩我地喎

攞到靚位 都要拉翻停 屌on9

輸死你呀

幾撚驚隻1追到

柒俊今日去馬

大仆街p落飛落到傻

二場q都呢二個人

屌 想派錢比馬會都唔得

賭仔救雷神終於返嚟

輕鬆收錢

鑲黃旗頂撚住蔡頭

落雨買腳患馬 新力寶

咁你買左咩

條q又比人打劫?

啊拉p

又係柒俊搭雷狗

今日每場都撐唔長進！
難得出6場可能係呢年最多了

2.4跑完1.8

貝蛇呢

今朝已經話左佢去馬
追住佢d win place黎買

牙拉又係片入去一修正就比人fight back

柒俊今日2Q係咩事

潘狗條冚家剷幾時墮馬

新力寶大熱

想要一陣架寶馬

冇爆冷捉到隻頭馬

唔明點解要片入去

你老母臭閪柒俊上撚哂身

照咁睇, 喜悅明駒 再長少少仲好

極速前進要買

蔡頭p都無
家破人亡

1k 四連

隻13捱唔住…
搭咗9都無用

咁撚好分

麥偉利盃

我都聽到

我手足大熱門

今日買曬華人騎師算

潘狗食屎啦

今場搏冷好過

以為響方到已經無貨賣

方蛇仲追唔追盛大光輝

正本雄心 我只會講一次
allin

正本雄心

落雨唔好買潘

其實都似你個名

我都由轉倉追到而家

想買晒華將一哥

岩岩飲完咖啡
準備度馬

呢場會唔會爆到7彩 2己經叫大熱

我國又黎殺潘狗

OK

夢幻仙子都咁熱呢場仲衰過谷草

爆d不明物

skip左你出果d thanks

盛大光輝1檔放頭 夏sir識唔識做的....

彪哥度完記得出水

有無冷馬 彪哥

All in 正本雄心

肥鬼
博愛友威89倍

英之友同咩馬跑呀

博愛

傻彪，率眾妖害人～

加州金礦

見到粒紫雲星

9 6 都要小心

夢幻仙子

和諧小子行緊山

嶺

金礦當福星買

唔要新力寶
咁熱比狗買咩又唔係贏硬

盛大光輝

盛大光輝呢場會唔會其實夠快 放到

驚夏sir....

呢隻野神經刀 配埋騎果個
負負得正

覺得個磅有d重

新力寶又有d星味 蔡俊佳自己覺得就係

要捉肥鬼了

單棍2 8

成長: 遲熟
路程: 1400米-1800米
場地: 擅跑淋地

借錢仲賭馬

雪山飛狐

Dllm咁撚大雨
今日咁有心水先黎落大雨，dllm

Cash out完仲有幾k 玩埋佢算

留黎做洗費啦

繼續落 落多兩場

我國又要擊殺潘狗

正本雄心咁快咁重飛做乜

原來沒有 從來沒有 allin 一場

買黃俊洗唔洗驗腦？

1-8一棍

留左

重心

扑暈自己 一棍

雲

R3 正本雄心 / 大阿熊

大number要哂

和諧小子 吳嘉晉！

肥鬼落飛

正本雄心 上！

當泥地跑?

變化地 嶺寶峰似乎與其父一樣變化地性能出色

又想老撚土潘頓利敬國

新力必

英g友

6-8條pq 由80幾倍變到60幾倍

2 3 9

依家咩地？
紫雲星位置有46.5蚊
濕濕地有優勢

上吖小氣鬼！

金礦幾靚

潘會唔會又表現呢

屌 2.1

8-10 QPQ

隻2係咪咁撚勁牙

Diu又嚟

8-10 4

買左q了

新力寶18蚊

通常落到咁熱，就會爆到癲

正本又回番飛

6-8-10

阿國又黎料喇

2 8一棍中！

大潘真係次次都同利敬國惡鬥

又係呢兩條友做愛

今次差少少

又中

跑乜

嶺寶峯無P

潘打左幾撚多鞭

2 8 5 7

好撚好玩呀

呢兩條友好正

Wow黃俊表演咩騎法

真係飛到馬到
頭場又係咁呢場又係咁

贏啲姿態邊似1.8

好熱血

牙國差啲又殺鳩潘頓

打撚死隻馬

楊明撚

利敬國今次差D又收潘頓皮

係 笑死兩條友

睇佢地兩個鬥都幾好睇

痴撚線無啦啦2.4 變1.8 賭左黃俊都知冇撚運行

點都唔輸俾阿國

梁家俊今日真係好狂.....場場去盡

潘

一去馬就打到隻馬仆街

潘頓呢場唔輸得？
大大力咁想虐畜

打撚到

睇佢出閘既態度已經贏左

黃皓楠條傻西BLOCK自己友

夏sir有料神級表現

唔想俾國擊殺打到

出埋車輪鞭

潘狗同梁狗有偈傾嘅

黃俊夾硬又想拉翻入去係咪傻撚左

比隻英之友自己放咪算

假到咁，得潘狗一隻慢放

車輪鞭打撚到

得阿國先逼到佢出真功夫

大潘真係好唔想輸比利敬國

車輪鞭

其實個時間全部自做

4重差隻7

睇飛都知唔輸得

平時屌佢兩個 得閒睇返場鬥法 唔會悶

133磅算係咁啦

痴線以為正本贏得 大潘出車輪

做咩影住肥鬼 唔開胃

未見過潘狗咁撚出力

利敬國都dup低個頭係咁摔

仆街隻新力寶落到咁，買左第二隻即輸

屌，今日落雨縮左好多注
Dllm, 明明睇岩晒心水，dllm

佢地真人做愛算啦，唔好搞到我地

睇完呢場,即刻睇番隻春花秋月點輸

泥地好手 貝力斯

愛既反面係恨

今場好好睇

2話不說

下場蘇偉賢盃

馬驕雄

單T2 8 拖 4 7
隻5跑上嚟做咩

得前面兩條友真係跑 後邊全部都鳩騎

贏多多 100%馬？

留意番 場場都係內疊先有12名

第一個留名派100ml 精

馬驕雄100倍你大我呀？

仆街 我老母又聽埋d 山埃tips
仲要send 埋俾我

講到人死左咁

100ml 係一支益力多啵師兄

輸剩$40點部署

熱拖熱係咁架喇

潘落重飛真係打足一百分，耐何睇好佢w1.8走去買左第二隻

一陣教你買

唔見左座山

儲幾耐，會偶到腥亨亨

我老母比左20蚊我，叫我買5號

輸就 $100

贏就 $0.5

長賭必輸

轉頭打四次飛機

仲衰過買2號place

重心 好利錢

分期付款

即係要赢200次先可以抵到 1 次輸

馬膽王都做唔到呢啲紀錄

買四重彩贏多好多

極速前進

知道必勝W抵D,$10博1蚊

今場爆了

婆娘!

大棍酷比威 w
唔玩了

ok gun

阿嬌紅

好利錢好似都唔錯

9 10一棍

年半冇跑

有質素既就係有質素

頓了

好利錢

馬王個仔

5, 6 身型似短途馬多過呢隻

酷比威？

交易 狀況 交易編號 投注類別 細節 金額
1 接納 2098 連贏位置Ｑ
沙田 星期日
第4場 連贏及位置Q
5 奮鬥同心
13 自由旺
$ 10.00
$ 20.00

夏禮賢 貝力斯

Sick horse

二話不說 酷比威

皇圖下場黎啦 繼續落大雨就買下啦

大戶

買得大 賠得大

真 大戶

中就係

黑馬王子 試試隻跛腳馬

賠比馬會

呢場買咩

立即上樓了

廢到唔識買

落飛勝做咩 ?

真正劏狗

無飛落=輸

派回扣俾我就得

今場難賭到

買到咁本身都幾層係手

勁lm

落注都50幾個
收二百幾萬算得d咩

1/10回扣都得

佢唔係用熱門拖, 又有拖啲冷

1/100我都心足

四肥鬼算

Coby win會唔會伏 d閘幾靚

今日好似唔利追

佢回報率有 6.x 倍, 輸 6 次都仲有贏

9搭 5 6 位置Q

梁家俊有手影好檔 阿婆都識買

新界之星追嫁都

1 12p

11位置 ！！！！

13 green

easy

運氣黎
要識得收手

5 3 13 14

又柒俊 三條q

連贏位置Ｑ 4 場 6 酷比威 拖 3 極速前進 +
5 奮鬥同心 + 9 贏多多 +
13 自由旺 $10

夏蛇

梁家俊

柒俊癲撚左

夏sir

大戶上連登

又中膽唔中腳

GOAL?

針
2選1買錯

用左雷狗拖

屌你老母輸多多

邀游戰士先死一隻

多謝夏蛇

中撚左，我自己冇買

夏蛇 柒俊 貝蛇
係咪睇撚錯

酷比威伏到癲

呢隻唔係夏蛇應該3倍都冇

gunned thx

夠膽你就post 事前飛

1檔 難跑啦

夏蛇一手操有回報

仲有過路斯基

3歲1檔又沒欄....唔係新馬賽跑ed信唔過啦

所以5倍幾食左佢先
之後冇

留番廿蚊啦

佢又係成日真飛中冷馬

QP $85.5

連巴有無出水

今日收手啦 下個賽馬日睇啱 先share俾你地

大過

2穿1，等斷

5>6,9

屌你老母

皇圖準備爆冷

凱旋駿驥 B430 125 梁家俊

錶之銳食得未

無留意

3 + 5

好計

搭哂膊頭

又造馬

$40>$110 now

依場又利敬國潘頓？

自在人生 B169 128 利敬國
競駿天驕 B097 125 潘頓

單棍

大爛地21個馬位已經聽到厭

細聲d喇

葉楚航

中晒2條, 過緊單位置Q

輸晒準備跑山

Bitch買親都無
隻美麗日子好似轉左跑法唔放頭

22.65 倍
7.85 倍
分別過緊, 好緊張

落雨應該岩佢跑了 當投資旺買加返個罩應該好走

落雨, 小心山洪

All in 潘 輸埋收手

皇圖

求派

沈集成未過關

落雨，有d難買

擺買R5

心中有您？

美麗日子 冇得唔買....

今場潘頓拖哂啲冷腳算

龍之英

祝羊

Bitch

全日重心錶之銳無w唔賭

留名睇

容狗41蚊會食搵鬼信咩

變化地特佳

揀馬未呀J2

呢隻好難冷喎

最近好臭手，蚊注都唔中
All in錶之銳

夏禮賢孖寶？

收到

同

博吓 1, 2 號先

錶之銳變左大船

未試過成功過2穿1

吳嘉晉

R5 競駿天驕 / 春卷味麥樂雞
R5 競駿天驕 / 朴智媛
R5 競駿天驕 / 肥豬仔
R5 競駿天驕 / 非洲海底椰
R5 競駿天驕 / 追命
R5 競駿天驕 / 卞城公主鈺琪
R5 競駿天驕 / 我唔賭錢
R5 競駿天驕 / 小廢青
R5 自在人生 / 大阿熊
R5 錶之銳 / 潤夏勝出光采

第 5 場 - 黃頌顯盃（讓賽）
1 - C285 超趣 C285 131 夏禮賢 11 霍利時 75 - 1079 4 - 閹 0 1 黃頌顯與黃子超

大董馬都唔係一出即贏掛 仲要呢個倉

跑出報警

心中有您 龍之英 美麗日子

7-12

交易 狀況 交易編號 投注類別 細節 金額
1 接納 2101 連贏位置Ｑ
沙田 星期日
第5場 連贏及位置Q
6 凱旋駿驥
12 美麗日子
$ 10.00
$ 20.00
梁家俊 楊明綸(-2)

自己頒俾自己

Bitch!

錶之銳W

大潘又擊殺利敬國

阿國又失敗左

7 12 5 6

柒俊死左去邊

我吊，中左5，3號冇料

自在人生隻腳好似有d事

笑撚死

部能

針

中唔中 ?

死阿國放也野頭

雷西呢

錶之銳

2個私怨撚

我好撚想問2同8係度做乜撚野

gun左

錶之銳屌老母

依隻閪馬輸死人

驗腦先

自在人生

霤狗重飛都冇垃撚圾

跑3,4名

哇 回到3.4 唔係咁爽掛

屌你

呢隻馬都買

皇圖點搞的啊....咁都未夠爛

次次都閪
佢老味black list

好多泥頭, 跟後邊啲騎師泥晒

仲有條4穿1

肥鬼今日冇心開飯 算了

去馬交實有薯仔田跑

有冇人信競駿會過關

夠冷, 都抵博

下次繼續努力

輸$20啫, 中就不得了.

路路之星唔洗買

今日D馬唔好玩 Q就成日2隻大熱加隻冷
嬴又唔係多

真

飛虎英雄

快樂實在

威威歡星食得喇掛

靜到

另一隻吳長進騎

諗梗醉醒神定威威歡星

好運

3-5 QP 29 倍

657.85 倍(22.65 x 29) + 227.65 倍(7.85 x 29) = 885.5 倍, 2條飛本,

中 1 次頂到 442.75 次,

你買300次先中一次都有膁

繼續努力

唔明點解唔2串3

醉醒神

1 6 8 11

友享友賞

千里駿駒狗俊燈又叫人跑長啲

威威歡星贏得

熱門全部未贏過

鳩買 1，5，13鐵3角

點呀廢馬

已經缺左課三日

威威歡星越來越熱

你人又廢 馬又廢

火車潘原來今日做四哥好吸引

9倍到開跑

有無水

有埋ref添

方駿暉加彪哥能否負負得正

蔡俊佳 醉醒神

唉我屌你老母

威威歡星飛得

支持彪析

好運 last 1注

買左先見到彪析

手機app都出威威歡星唔信唔得啦 全世界穩膽

因為唔知會中

全世界就唔會有十幾倍啦

Diu

位置 $38 抵玩到

8》4 7 13 14

R6 明駿之星 / 金雪炫男朋友
R6 機智神駒 / 肥豬仔

J2飛好運 要了

得38$咁少，唔爭在比幾隻腳黎

gun

13要拖

1號都要

7，9，12

1+7

冇人要快樂實在

你可唔可以收下咀

1 4 5 13

等睇方蛇表演

天意又食唔出

柒俊又入q

屌你彪哥

Dllmch 死賤拉拉馬

好運
幾撚驚無位闖

威威歡星笑死

天意

威威歡星慢閘 on99

7 11 9 8

Bill sick ho ball

屌，天意又差少少

有膽無腳隻醉醒神

慢閘加塞車搞錯

阿奠係咪以為自己跑緊馬王

又俾彪哥燈死

屌，我個win呀

皇天擊殺臨尾幾步先過佢
差d賴屎

梁家俊今日d馬無論冷熱都咁勇既

10檔比人頂 無撚計
我搵佢做膽 中哂腳